最美女僕秀大胸肌好處！讓F級神乳自己上下抖…老司機看呆

日本人氣Cosplayer 伊織萌（伊織もえ）日前因為拍攝食品企業的廣告，又嗲又萌的「最美女僕」裝扮，電暈了一大播男性觀眾。近日，她又在推特上示範如何利用胸肌讓胸部自己動起來，讓網友讚嘆，原來女生練胸肌還有這種好處，

伊織萌擁有F等級的好身材，不但IG粉絲數超過54萬人，其微博帳戶也吸引超過80萬名粉絲，還多次來台灣參加角色扮演，推出過多本個人性感寫真集。她13日在推特上PO出影片，向大家分享如何以胸肌讓胸部自己動起來，只見她穿了低胸小可愛，搭上薄紗外搭，露出胸前好身材跟纖細蠻腰，雙手合拾高舉，胸部則在肌肉擠壓下上下抖動，令一眾網民讚嘆不已。

該影片隨即在網上瘋傳，不少網友都驚訝看似嬌弱地伊織萌竟然有如此強壯的胸肌，大讚「第一次看女生這樣抖起來」、「有生命的胸部」、「強而有力的胸肌」。也有人趁激列出女生鍛鍊胸肌的好處，向是增加雙乳彈性、胸型會很漂亮之外，還會讓乳房長出肌肉，變相令胸部看起來更大，難怪略顯骨感的伊織萌身材如此誘人。

▲伊織萌示範讓胸部抖起來。（圖／翻攝自伊織萌推特）

▲伊織萌曾出過多本寫真，性感拍攝尺度讓人噴鼻血。（圖／翻攝自伊織萌臉書粉專）

▲▼「最美女僕」伊織萌背著微波爐到處走。（圖／翻攝自fukuronomama_nh推特）

▲▼伊織萌「全國外賣」照出爐受廣泛討論。（圖／翻攝自fukuronomama_nh推特）

佢ig成日開live

重點呢

仆街

啲日本仔常日係條街到是但執件肯露肯比人影嘅
就話係千年美女 最後的乜乜 最終的乜乜柒柒

屌你老母咁都要遮不如唔好撚貼啦

想知最後果張係邊度

もえ
係唔係讀"毛哎"
反而前面兩隻支那字係無音可讀

伯母對波都震得好勁

外賣雞, 挑

男人震波波好睇d

Gay

Twitter?

正正地

真 好撚反智
又唔撚係露點

直直波肌

想老婆仔有咁大...

見到女僕同胸肌，仲以為係講緊才木玲佳

露溝都遮
唔知以為去撚左中東

喺日本條街是但執一件嚟香港都係千年美女 又冇講錯喎

連登都成日標題黨啦，唔係啲po搵鬼睇咩

我要睇胸肌呀, 俾依啲嘢我睇做乜姐

樣衰有咩用

你都on lun 9

覺得靚女......

屌你老母咁撚樣都叫F cup

成個miss pun咁 靚咩

65F嘅話差唔多係咁啦細圍大cup係唔會有咁澎湃

Up乜9

女人練胸肌會縮波

嵐山竹林？

咁都F？！
日本的F 真係。。。

F？邊撚度F?
Fail果個F呀嘛

F? 咁肥仔波都D啦

D都比多佢

Savas fans
原來係識食嘅清嚟